【唔好中計！！】政府嘅陷阱 想用元朗單野掩護上環開槍 中聯辦國徽被噴黑

政府嘅陷阱 想用元朗單野掩護上環開槍 中聯辦國徽被噴黑
三樣都要文宣 唔好中計

推 想知現場依家點

推

Push

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

【 緊急】集中火力攻「警黑一家，警黑合作」輿論戰！唔可以俾政府同黑社會割席！

PUSH

元朗嗰邊而家都好危險

同步文宣
立即行動

所有文宣都要同政權扯上關係!

文宣一定要做野
now news pop up 出嚟係政府將元朗同上環拉埋一齊講
絕對絕對唔可以比佢地成功

同步文宣

兩邊都要煲
文宣同各位手足拜託諗辦法一齊煲

中聯辦、上環開槍、元朗鄉黑，我全都要關注

Right

全部係同一件事

因為塗黑中國國徽一事真正觸動到中共神經
因為出唔到解放軍，所以而家佢哋動員咗國際警告下最高武力

下令旗下黑社會全力出動，命令佢哋見人就打
下令警察圍堵上環示威者，命令佢哋向人頭開槍
目的好明顯係武力鎮壓香港人
今日已經係64 2.0緊

出面有post話有刀手啦

推推

推
襯佢地封上網前上載曬啲圖

有睇直播/有去遊行應該都知開好多槍+中聯辦事件。

我哋識be water人哋都識嘅，呢d嘢都係無法子

政府嘅陷阱 想用元朗單野掩護上環開槍 中聯辦國徽被噴黑

推啊啊啊啊
邊一個焦點都唔可以比人濛糊

好撚正

push

政府嘅陷阱 想用元朗單野掩護上環開槍 中聯辦國徽被噴黑 宣讀721宣言 臨時立法會
全部都要文宣 唔好中計

請問上環開槍有冇片/多啲資訊？
唔該！

上環元朗，齊上齊落

黑警放完催淚彈再開槍
等傳媒影唔清

兩邊都要推

Pish

我再推

實唱通街

咗中環先好無

話係分散注意都好
點都要報復一鋪甘既
如果唔係咪次次元天屯既戰友番去都要比人打

文宣！

【整合聽日文宣重點】上環元朗全部都要啊

推！黑警死全家死剩佢自己

推推推

!!

唔好被人轉移視線

推！

所有事都係有預謀

(超級Backup台)(721)上環+元朗

［721上環影片/圖片集結post]屌你上環都好撚重要！！！文宣組入黎幫手推！！！

元朗 黑黑相衛 罪狀List，黑材料基地

兩單野係一個局黎，想spin走上環單野！我地要雙軌並行！
721體現警黑合作，香港政權真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

緊記，善用浮沉功能，見到垃圾POST，幾唔GUR都唔好，唔好負皮同留言，比佢沉

屌你老母, 比人分化緊!!
721 推!!!!!!